兩個人行緊戴口罩已中左非法集結

有非法集結加多個蒙面罪

淨係知俾人拉咗

幾十個防暴禁撚住

毅進仔真係..
要拉都唔係拉兩個人
一定告唔入

咁岩 兩個人 感冒 又行近左少少 就拉 不個 黑警 都係唔嶋理 見人就拉左先

2個人點非法集結

而家香港仲有法治？一個人都告到你非法集結

毒打48小時

地區裁判法院d垃圾

唔敢出街拍拖了...

黑警志在立威
兼 挑釁各位勇武手足

立場影住個女防暴幾好禮貌
睇撚穿你啦屌你老母，又係到扮好人

Both

可唔可以揀自殺

認真問 係咪一定告得入如果戴咗口罩

call律師未

非公眾地方告唔入

冇專心睇佢個記者會
唔係話要咩
30人以上非法集結OR
50人以上不反對下既集結 禁蒙面法先有效咩

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

但啱啱捉個兩個
係喺公眾地方

睇文 唔算

警察鐘意係你屋企拉你蒙面加非法集結都得啦

點樣證明佢地有參與遊行?

雖然告唔入，但黑警拉人唔係告唔告得入

係打獲甘既

所以千企唔好俾人拉

點都捉48個鐘惡下先
警犬真係好撚冇性

與未知身份的人進行非法集結

巳放 From tg

果對男女放左

2個唔算 放咗

遲下係屋企敷mask都拉得

想嚇鳩人唔敢帶口罩唔敢出黎

魔警話乜就乜

有班傻閪仲話明天去港島喎

殘暴警察

放左啦

係咪巴絲
警察頭先點對佢地

好似落左簿
會不會之後告

如果係 情侶(這些機會) 一齊病好正常

所以林鄭會用緊急法立埋96小時拘留令
咁先完美組合

我當 真係告唔入
淨係有單咁嘅事都夠嚇一嚇人啦
更何況真係有機會告得入。。。

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

果兩個放左
反而補另一個頭巾幪面捉左

依家要睇佢點屈人 非法集結
如果唔係非法集結 跟條例 你跟指示(呢兩個男女咁) 除口罩就唔會犯法
而本身查身份證/搜身都要除口罩,唔係都阻差辦公
佢之後好大機會老屈人非法集結,唔係條例根本作用唔大

HOPE告唔入, 條例同非法集結捆綁左

到時就計埋班黑警

佢地計人咩

2個人告閪非法集結 要3人或以上
而且只要佢地唔亂講野 好難證明佢地係出黎集會

自殺唔洗自己揀 啲狗會幫你

恐怖分子就係法律

如果係巴絲，等佢地回應下

系，留系屋企算，反正都撤回左

你都系想我甘講姐

其實都幾膠
條法例: 合法與非法集結(集會)戴口罩就犯法
非集會 公眾地方 你肯跟警方指示除 就冇野( 如呢兩位男女)
依家香港情況 佢告得入 要指控你係非法集結先
而非法集結最高懲罰都唔止1年,咁其實想點
真係要坐非法集結+蒙面,刑期都同期執行

佢話就話有咩人咩場合可以豁免
執行上警狗一定見蒙面就搞 製造白色恐怖
最多告唔入

想你合法集會遊行都唔准蒙面
配合埋監控燈柱
跟住點自己諗

係

放咗

中環嗰一男一女放左。。。因為搜唔到gear

之前係太子站搭車d市民都比拉告非法集結啦 痴撚線

一男一女放左
拉左另一個戴頭巾嘅

禁完人落地又放人好痴線

They want to scare you!

Fuck them and be not afraid.

2 個都算。。。

依家有合法遊行咩
你話和平左之後就話有用
依家都冇合法既遊行,佢個蒙面法 拉埋非法集結 先可以中 ,
而非法集結 重過蒙面法 我真係唔明意義係邊

係囉
以我理解唔係遊行同集會係戴得

蒙面法咁多原因可以解釋戴口罩原因
POPO一樣唔理三七廿一照拉你「留番同個官講」
大家可以慳番啖氣繼續「我冇野講」

我發覺有班人係無限放大蒙面法

佢立乜法都係拉撚左你先啦
第4個月啦

志在影你相，攞你啲資料，入落 files 度，留嚟以後捉人比對用

說好的30人呢？
又搬龍門？
尋日已經睇死佢話green object判斷即係亂拉人啦
屌佢老母

依家嚇你就緊架啦
同埋有備無患 將來都會懶係野咁批返d遊行集會
但你戴口罩-》拉你蒙面
唔戴-》點相，秋後算帳
慢慢就無人敢出黎行
但表面上聲稱你地仲有遊行集會自由

你堆5P字

中秋有個女仔 一個人都非法集結

係有人故意製造恐慌

兩個人點非法集結，行街戴口罩唔會中蒙面罪

On9樓主 fact check下先開po啦 放左啦 多得你班人成撚日幫政府制造白色恐怖

d黑警要拉你

話你一個人游蕩都得啦

唔係放咗咩

魔狗見靚女後生女就捉
根本你有冇咩罪都唔代表免除魔狗威脅
可能有機會就非禮甚至強姦
當狗暴去到今日情況
香港人仲會驚咩幪面法咩

佢唔係要入你罪,係要定你唔敢再出黎

Diu

鳩拉
頭先啱啱坐電車經過

鳩拉咗先

無拉到 唔好亂制造恐慌

搵記者睇下問唔問到拉咩 唔係集合 遊行 佢地冇犯法

另外，《禁蒙面法》將賦予警方權力，要求市民在公眾地方移除蒙面物品，如任何人不遵從警方要求，最高可監禁6個月，罰款1萬元。

可能克警唔抵得，所以一定要拉。唔洗解釋點解會一齊病，因為兩個已經有罪啦！

其實黑警收集年輕示威人士既大數據庫
方便收窄範圍做調查, 監視
不過黑警搞和理非呢個做法好戇居
原因就唔詳細講解, 等MON POST狗自己用下腦諗

係整多個借口俾班無腦既人睇
人地點會同你睇條法例係點
剩係睇個名鳩估
班POPO有理無理捉左先
捉一個就少一個兩日

批蒙面法一定係會批下民陣申請, 跟住申請條件會加入糾察處理蒙面行為
處理唔到就拉糾察集會申請人

支持全城恐慌。

兩個非法集結？

記耆會係比藍絲睇 唔係比黑警自己睇
四個月啦 仲信?

淨戴口罩唔蒙面就會出事....

長毛試過一人非法集結

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

3個人以上先叩非法集結

伊波拉病毒令人心惶惶
罩不離口

根本佢地想拉就拉

放左

係咪情侶拍拖都非法集結

只要克警唔中意，一個人都可以非法集會。理得你係咪戴口罩。你無，佢地幫你戴！

毋忘721 831

中大學生會tg消息：已放人

律政司會話佢2個同其他不知名人士非法集結

其實佢e幾日鳩拉，唔係反而對黎緊既司法覆核重有利咩？

所以話唔好口罩。。。

放左 冇拉到

一人集會所咩

集結個定義有無講方圓幾多米
如果唔係佢話計到大西北同一時間有好多人集結都OK

求其屈佢地唔肯除口罩都得啦

下次對住啲popo可唔可以用呢句：
你老豆屌你老母生你隻狗出黎都係非法集結呀

點解要理由

之前一個人都話非法集結同暴動啦…
無野做唔出…

毅進仔唔識數人頭定見鬼?

係邊度睇到單新聞？